準備去剪頭髮有咩注意

頂唔順了 決定左去剪頭髮
依加去剪頭髮有咩要注意

琴晚頂唔順自己攞較剪剪左，剪到一岩一忽！
但JEL完頭就完全唔覺，唔好剪短到GEL唔起就得

唔好去，好危險嫁

一次性較剪，圍巾，毛巾。/自己帶去

買個鏟自己鏟啦
前面自己搞掂
後面就叫人幫你

剪會展頭

唔駛除口罩 佢地熟晒知點剪